[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6044)

我

2連thx

啲人呢

FAST

R2 雷神

想問吓如果銀行扣咗轉數唔成功嗰$150點攞返

2.5s手足天台見

你開post我好似會贏

問銀行

打電話去銀行

樓主輸死

阿德 我屌你老木
還我血汗錢 屌你老母還我血汗錢

半場入多球啦

主其他兩個500

下盤手足到左IFC未？

2:1

2-1

反cup

中

牙得一定得!!!!!!!

解圍變助攻

牙德俾次機會

傻西德

我!!!

阿德上，唔好假希望呀

半場就爆

2:1 半場大波收錢

lm

Lm

2.5s手腳慘死

柏G 後衛送禮

客戶服務熱線定係點

最忌半場前追番粒

去得好安詳

波多過角了

無得拎，問過幾次

銀行都發窮惡

無柒頭啦

細波去得好安詳

主其他

牙得仲有得叫!!!!

打去銀行屌柒佢，個cs會幫你跟

半場收錢

角大慘4

阿德比假希望

熟悉既澳假返黎啦

阿德刷角未呀

屌 光輝好撚細

半大全大已gel差角大

我針到仆街

2.5s

又爆細波

我都針到仆街

柏斯頂L 住

贏到仆街

追數精選

等馬水

hi eric

全中定冠鋒好

9買

冠鋒

阿特難大？

小白蛇你gun錯人了

我尋日針到而家

半大追返噴精條數
噴精屌到咁都輸屌佢老母

我買好少唔緊要

扮得未

要到R5了

Gun

潘狗？

又著格贏

2021了 仲買潘狗

屌12 第4

要撚左12

木火同明落到1.4 狗會又打劫

屌 買唔切馬

1 4 12揀 木火同明唔敢買WIN飛左

柏g 456

半主先收

12好撚廢

半主全和ok?

全客啦屌

阿德反cup

角大

跑完先同人講要等佢confirm先，等下一隻啦，臨尾d飛數唔得

咁肉酸

勁中

角大上啊！

555

2-2

漏咗個未

9 - 2 6

係咪今晚唔洗買雷神

3:1

Gelllll

上盤又然

7777

扮得 MG蛇幾時屌我
哞⋯⋯哞⋯⋯哞⋯⋯

。。。。。。。

阿德一定得？

8888
澳假又大波大角

第三場10拖 7 8得唔得

牙得還我血汁$

還我血汗錢！

2345

珀斯張勁到

刷爆佢

70分鐘澳職開波

柏g 入5球..10 1 100

俾角啊

4:1

4-1

主其他嘅巴打有望

角大
-4

追和 10 1 500

有

Gogogo

下場

呢場應該熱門

角大正式收皮

少難

想問有無人g reneeho係乜水
見有人share佢d馬水 下面成班兵留言

大哥入成4球。。

有冇機會追和

主其他啦

角大針

下盤ifc見

-5角，快！

中風

角大無啦 4:1 柏G都唔落底出波啦

飛彈好似幾好咁，買$10先

快手開3格角啦

咁多入波仲有角咩 冷靜d啦

正，收復失地

屌你老母噴精機

黑單

4:1 買下盤已取消關注

買錯左波 而加想死 中間蛇

大哥第一場就咁癲..

比兩場角大你派錢咩

訓死左？

買左咩

54做？

手足心水清

你老母狗會tvb
ed就無即場

主其他快

諗住買噴精角大 點知睇錯買左珀斯 噴精完場先知

真漢子

屌慘到

有角未

Fly到馬到

傻鳩先買呀德

SG蛇又中

原來係主持黎有眼不識泰山

等你帶領了

快手俾咗四隻

快手入多球..想派

R4 2,5

多謝潘狗生性好過啦

中 快入！

雷神P高水過潘9w

柏g 入多球

仆你個街刷刷下停左 自遊行繼續坐

角大24

呀得果種廢

比多4個角啦

快d 5:1

柏斯快入

呀德班傻鳩仲中間去 撚有角咩

角12.5大 10 1 500

要冰幾耐呀垃圾澳洲佬

張柏芝入多球啦.要派阿

刷角啦

珀G

快d 叫佢入多球

Ok

刷角未

，

Hoball

阿德左路個死黑鬼永遠落到底回後
抵輸 垃圾波

屌..加碼..柏芝入到5球 10 2 100

癲撚到 追左7/8場阿德對家都輸
一買阿德就輸

Yau

11.5大 101100

me

角球大好重飛 應該係11C完

中中中

Ys

頭先買角細開大 呢次買大開細

主其他/42 完場派兩個500

冰撚左30分鐘
阿德左路個死黑鬼斷腳啦

5:1！！！！！

大哥

屌..派啦

柏G隻公道小癲...

MEME

我了

宜家食飯..我2030上黎再抽..到時留名ok?pay me

阿德個種廢真係唔講得笑

10 2 100

我主W gel 頭呀屌 5:1 有膽5:5呀屌你老母

光輝

好

呀德果傻廢 真係唔講得笑

5:1

留返上面定點？

留多次 無死

.

Me

咪能爭！

柏G 12c 5 1 100

我諗呢半年應該有輸多過一皮喺阿德對家身上
點知今場200就斷到阿德贏盤
贏撚左半年終於輸

點解咁易

夠疆6:1

造比你

上兩場仲瘋狂落底出場
叫場阿德落底唔出波 屌你哞

收嗲啦屌你老母

你乜水呀 係度單單打打 有咩搵我契弟小路b

5-2

5:2

到時重新留..唔會走數..真派

抵撚佢輸 左路條死黑鬼

612基金結餘僅181萬 本月預計開支達1,500萬 再籲市民捐款

夠薑5:5

大家捐左未

條死黑鬼廢撚到傻

咁頭先10 2黎做咩

笑撚死

派未

咪撚嘈啦屌你老母 見撚到你都燥

你捐未

因為老母叫開飯

仲賭黃絲手足無錢了！

炸

62 快

咁跟返頭先個list啦

唔係越位咩 點解照計

人地派錢咪串人啦

假波係咁

無關痛癢就是9但啦

@大哥

事後？

下場買咩

唔得牙

4連角呀 上呀

食撚左張檯先啦

係
返工好忙
仲OT緊

嘩 5:3

5-3

9角-3 手快買錯 好撚暈

準備5-5

贏咁多仲返？

Nba

假到

快死啦

都唔知呀德入黎做乜

就死

開主其他

屌佢老母冰角冰到

衰在無即場 屌你老母TVB

殺個班買細收息嘅仆街

主其他係咪有人派

真53

一早刷角入波贏左啦傻閪呀德

仲賭？黃絲手足無錢了！要坐監

中左

主其他！

5:5 比次機會

中了

點派

呢場澳職主其他

成班開到先留

你地無人性！仲賭黃絲手足無錢了！

應該5:2之後個班唔計

未開到前得6個

波台日常

入球雙cashed

上個post有留到

5個 藍若飛留左兩次！

Double the chance

取消資格

G持

大家想5 個200 定2個500

中一半

應該一人獨中

咁叻係到鍵盤戰士，手足無錢打官司輸硬要坐，你地就係咁賭波，仲唔捐錢

5個200啦

中我就得

5:1留個5個一人200 開心！

真

之後留既唔計 ok？？

頭先有人post呢張圖呀德果然3，對家5

SG又中

狗黎

1 2 4
主公揀3

躝啦 你遲左啦

報仇咁 5:3

gchi 我頂上

屌晒你地

唔得

我屌你老母洗完板未

仆街邊到派都揾唔到

唔贏錢邊有錢捐

屌你！捐左未？

直接跟SG蛇算

我都係岩岩上黎見到

最多你讓一個機會俾我 唔dq你 ok？

條傻閪單機咗成版

手足為左大家坐監、唔準賭即捐

Ok 5 1 頂上我個second chance

你block左佢咪得

...

佢唔派假 我都廢撚事覆牠了

笑死

完全封鎖lo

R5 隻2p得1.2

2場高水買中晒

04 同科隆 點揀好

科

屌你幾時改左做下盤師

主公英明
唔賭r1 之後成日都可以買了

好耐喇 祝抽唔中你

下 頭先1.7 又打劫

黑心C

845買咩 往死裏跟

手足慘變condom

我住緊幾千萬講到私樓咪話又係要返工
我都係上年年尾Fg

法盃重心

樓上輸04

好波

約砲慘遇腥味女神 他乾嘔3分鐘仍續戰！網友笑噴了

中間人死撚左？仲唔出黎叫人捐

開懷大笑

琴日無見你d宵夜好唔慣

慘

一陣有晚飯 我針9哂了

屌你老母

又大笑又安靜 100%

屌埋你老母

法國手足都幾咸濕

加油

中間蛇係度？ 對不起 琴日查仔俾人cup On99

跑？

捐左未

買少2隻

等收屍

Diu 咁都見到 係我認 我最鐘意就係做愛

In dc

等你派我捐

下盤1:0

我無得賭無盈利派唔到
你唔好賭捐啦，手足好慘

下盤c黑心到

又要你留馬會ac

最後買左咩 澳假
屌 光輝買少左個0

小事啦 買左2舊
李c轟左

半客-$380

50k

法盃 主盤 小注

4k only....

克萊蒙狗

同主公同路！

下日日見你話中wo
原來真係中風

我已經冇返全職賭 炒股

下盤c買上盤

中條撚
撚傻閪

x2

今晚食咩

612基金我有捐 放心

兼職埋風紀

有了唔洗留

唔覺意留左言

比人拖糧 唔撚做風紀了

R5 1,2,3

一陣影比大家 準備中

克萊蒙 win

612基金結餘僅181萬 本月預計開支達1,500萬 再籲市民捐款！

快捐咪再派比職乞
手足要坐監啦

阿特派錢?

屌你老母閪 唔撚叫

恭喜晒

4個月帶左兩次帽 你問我答

杜甫建議你返香討波台開返個post先啦

魏武精神

18-01-2021(一）
🌘科布雷素客 [+1]🥂
🌗法林明高客 [-1/-1.5]✅
🌗帕丘卡大 [2.5 球]📛
🌘帕丘卡客 [0/+0.5]✅

19-01-2021(二）
🌖中岸水手主 [0/+0.5]📛
🌘安圖法加斯達主 [0/-0.5]✅
🌗天主教大學愛華頓主 [0/-0.5]🔥

20-01-2021(三）
🌗布里斯班獅吼客 [0] ✅
🌘紐卡素噴射機大 [11.5 個]✅
🌘珀斯光輝主 [0/-0.5]✅
🌘克萊蒙特主 [0/-0.5]

買完查仔李c即訓

風紀回來了

客

中間蛇好球

淨係得呢3注？ 唔計埋之前輸咗嗰啲？ 夾埋都唔知夠唔夠幫你老母做帛金

大哥炒完人仲咁好火

人地仲要追返條女

安靜！快救

大哥好球

我屬於你們的

追擊師

我大哥珀斯張勁撚癲

李c 今日起身先見到蝕到仆街。。。尾盤平手高水

我仲怕撚左添 屌 以為鬼盤

我要考慮退出波po 呢度下下都咒人老母真係好不健康

好撚好球

彭國年快手死啦

重心就輸

你要退測呢個群找？

順便帶埋差狗走thx

今晚到我曼表演

依條傻閪當年考車牌應該起碼要考9次

挽留 花蛇

差B呀 咩差狗呀

得唔得呀

雷神都有1.7 唔錯

牠是咁的

睇陣先夠膽講嘢

真！竟然回左一下

曼城個場似大波大角

轟左光輝留馬會ac派你500

3197 2567

平日都馬拉松 cls

垃圾窮撚真係好撚可怕

我一個月買嘅嘢嘅價錢可以幫你老母做埋白金Tim呀on9

你唔覺10 月到而家都係咁？ 肺炎搞到痴晒線

關我撚事咩 屌你個閪

哂身家了

意甲鳥甸係10000%

中間蛇快

冇得賣飛 要賺下賭仔錢

快啦

如何成為轉數的好友？

不了 呢到太多高手
不過23歲破產就廢左啲
幾十萬都好po既

真 波po24

講真 真係po得既最小都7位數字起跳啦

利申:fg

600k分分鐘係換錢比銀行同朋友

咁又得
貧窮真係限制思想

真 奇撚怪怪係要揀11月
笑死

即刻縮

好耐冇見過po身家環節

咪爆啦

23歲1000萬都冇用啦 咪又係戴帽

單蛇 揸波

外仔艇出數都成球野 600k呢啲係乜

po事後變po支出做嘜鳩

佢60萬已經戴帽 慘到

咁有錢都帶帽 拎去整容好過啦唉

重要特登揀11月 笑死

可能已經整過。。。

諗住幫佢老母比白金姐

見到佢依d真係得啖笑 好似未見過世面咁

繼續啦 你其實係咪覺得自己好勁？

你收撚皮啦 綠帽仔

爸爸媽媽生性

法杯半和

。。。原來整容失敗 慘

真！上連燈都認真到咁

認真炮台山幾多好野食

佢都係解釋唔到過俾朋友啲錢係咩事

無啦啦引人圍屌自己有咩好

報狗算 過成300-400k一個月 唔知係咪反中亂港啲洗黑錢份子

屌岩岩唔係好多人話派架咩

咪踢爆啦花蛇

支持

嗰個5個200派左俾你地未

影都冇 潘狗黎

依家好多商戶都用FPS啦
唔通下下現金咩

抽都未抽

例如？

究極堂

係咩商户買咩買40個

你留2次名都無用

法杯入味

花字頭好球

有間泰國野唔錯

兩隊都冇數據做緊乜

酒

準備中假派伏

走啦

SG蛇連中4場

中左5 1 200

ok

咪撚再吠啦輸閪花

屌你快撚到

L

名

想知香港邊度食牛正

天后好啲啲

泰好味

你又真係弱左少少 Po 咁少

烏豬咩料勁落飛

老牛？

屌完牛仲食牛 佢地係咪同你有仇

今日去西環食左間黃店好正

屌阿特轉埋盤

先姦後食

呀特之後打AC 同 拉素 副選

認真答 henry

執柒左啦

R6有冇水 隻7得1

有錢到 食lunch都去rosewood

金祥

龍門

一人之境係咪吹大左 岩岩第一次聽

阿特平半 早買左 屌

金祥好撚好食

一定係食dinner啦 所以好耐無去過
不過堅好食

我唔鍾意林家謙個唱腔好怪

快啦等你嚟呀傻閪 po買野姐唔po身家？買野邊個唔識買呀 買樓又po出嚟呀？事後狗

是

Thanks go try try

珀斯今日戰鬥力好強

大哥！好球！

佢大炒完人5球仲咁好火

阿特轉盤

真 佢唱我覺得麻麻 但佢作曲係有一手

諗住
諗住就唔好講啦傻閪買幾十萬野 買波就買得3k

岩先話派果啲全部唔見曬

還幾十萬

牠食的意思就是屌

阿特難大個陣做乜撚野

你比佢食左幾多次

杜狗係唔係cls 嫁

下兩場 AC 拉素呀 大哥 點唔輪換

。。。。。

答你唔撚理我。。。

絕對係 識野

手足慘變condom你地就日日賭

每個人鐘意既野都唔同

所以你中意廟街啲50路

仲要瘋狂扭音原來已很高澳傲興

係米好撚高檔野黎

0-1

未

屌

杜狗做咩事

果兩場難打唔係應該襯呢場攞3分咩

Openrice la dllm

失控

0:1

客goallll

又gel得

wa 0:1

仲賭？捐左612未

仆你個臭街 頭先 miss撚左法盃

呢個世界唔係所有野都非黑即白㗎

又中 冇人講？

花蛇今日咁得閒既 好小見你咁早又上咁耐水

1:1

唔係想笑你 其實有心儲 努力d 呢個數唔難

唉你地個個冷血置手足不理。要怪就怪佢地蠢

可唔可以正常啲？

NBA

半大

橙象

快過打針

咩事咁快1:1

花仔帶領未

細波 針

咁撚少收擋係就Po bank 結餘

好波不如好運 射得咁靚

中間蛇追擊我未

屌你潘狗

唔想jer黎jer去
正常啲唔好咩

出糧先捐 呢期針

應機啦 Po 未呀

過毫子比朋友 當朋友係狗呀？

賭神去左邊

秒半大

唔知 冇入爐

帶閪咩 中間蛇私食李城 搵人帶我飛

好日都唔玩鹿仔 一玩又針

乜撚野秒和

係咪有人曬果六位數身家（負）

終於講返句人話

上盤頂住輸半算

半大日？

你上次祖大波中 你話查仔即買算係咁啦

門叔！

大哥呢個唔係信用卡嚟
我雖然fg唔係話特別多錢但係夠幫上面條友老母做白金有凸

hi

Uncle door

搵野賴下 琴日好多都睇唔啱

Po結餘啦

hi my broooo

55萬咁隻揪，成世人未見過🤔

今晚uncle door大賭？

Water plx

客禁屌反客為主

又攞fg出黎講縮夠未

爽到

Diu.....私食

白金？ 咁強調fg連字都唔識呀 返去再讀啦事後狗 負咁多錢又買得3千幾蚊 追唔追到呢條數呀

門叔

幫佢啲襟兄弟還錢

喜盈寶

咁係事實點解你會覺得係縮

真係忍唔住7位數都無就吠人
人外有人 天外有天

6位數都po
諗起揸波單爺po過7位數 winteronfire 8位數

個FG仔還埋毫子

講到住千幾萬樓但買得3000

WINTERONFIRE 收優越陳皮果次

［竟然冇人開］iPhone 12 炒機區

炒iPhone 買機啲錢姐 下話

屌你老母我輸撚左就快1m都未撚po出黎曬命

條女有左入佢數

成班窮撚笑死

show左錶先啦 一步步黎

想睇翻

優越陳去左邊

好似黑卡加m4?

呢度個個都咁有錢

暫時唔反你了

比花仔屌走咗

係

葡萄到乜咁

又話有人派

條友打工仔 似幫老細買酒錢
又唔po結餘

針左

炒iPhone 啲錢 你就縮埋啦

係啦 aduit狗黎

我帶baby g

下 佢都block左我啦

大家都咁有錢
不如派下畀我呢啲窮撚

咁有錢使鬼炒iphone咩

好似係 唔記得咩車 整係記得BMW

咪爆

點解要派俾你？ 我派俾女唔好？ 又有三點相睇

佢不嬲假膠

我得翻幾百蚊 邊個派我 佢係大佬

應該半年前了 記得winteronfire最初會出水 之後又係比人屌走左 佢好似仲po過美股都係8位數

起一起底知咩料
老闆酒錢係到po出嚟

派我5000 教你點輸1m

有錢人估唔到

公司卡

好撚樣衰

佢美股最少7位啦 果時係股PO都有9UP下

型撚到

我肯定係用mox 已唔係用red啦

個市強到 完全無力跌

花蛇好球

俾你發現咗
你知啦啲partner麻鳩煩

藍係真 唔係假膠

FUTU有沒跟

係啦係啦 屌你老母 60萬好叻叻啦

有道理

幫老闆個仔買點數

Po 完你咪又係話假

沒 我發現既時候已開車

SG蛇馬仔全中無人講

我記得佢曾經有講過自己黃 係後尾冇啦啦發癲

笑4
Po結餘未？

陣間我想買

幾百蚊 一隻牛仔都買唔到

都係 其他人唔會咁諗
你就算po真應該都係借朋友隻錶黎影

其實你做乜9
唔少人靠自己同你同齡都有錢過你 事後都算 比人屌完仲po戶口

未

重點你事後 做咩撚

阿特鬼到傻 平半派錢?

屌 咪信啦 佢話要洗底啊嘛

牠想型過珀斯

中到

其實我唔介意用memo紙寫我用戶名
不過佢係要反嘅始終點都係有藉口

唔係啦 好耐之前 佢仲出緊水果時

下場強強對決

笑死 露底了

快 想睇

賭多隻 重轟$10P 唔中收隊

唔駛了，有pp再po出黎

熱到咁都唔好意思攞出黎講啦

咁po未？

咁條波台狗洗咁撚臭串呀

祝中

又牛

難d 珀斯真人好靚仔

留馬會ac

個陣柒到唔敢睇

轉返半一

真 pp係最低門檻

準備轟下盤 認真

Ching第一日上波po?

買左阿特半一先黎出副選..

我老4屎姐都有啦

事後比人屌有咩問題

鳥左雞

佢有2隻

超高水反而有d想要 反正下半場又咪換返d人出黎

你事後無叫你全家死清光算係咁啦 入黎事後講人權 求關愛就快撚啲去死啦

諗既野一樣

你行出街屌人老母 係唔係諗唔到你會比人打？

仆街
頭先買位置Q7號膽拖2號9號11號
咁就飛走咗條四連環
好撚戇鳩

又係喎 好有道理

$10

叫人波台狗 你又躝入黎 你衰撚過狗啦 23歲綠帽FG仔

我隻牛

哞⋯哞⋯哞⋯

勁癲入黎波PO取暖又叫人波台狗..

Po結餘未？幫老細做狗買酒錢就收返埋啦

波台狗你唔係？

宜家啲90後

喂買咩馬好

Sorry lo

收嘴啦 佢唔係人黎

頭g蛇早

罵得好！

潛左

對不起

借緊戶口 勿擾

屌你90路就有份

係咪有人PO户口曬身家

傻既都知無料扮四條啦
係有錢 佢又咁要型 一早po左

屌。。。ap

聽講係po完身家之後10 2 平分

花仔

波po 做乜鳩

真係
我見人成日見人屌鳩波台狗所以上嚟睇吓

半和又中

場場平注好過賭波

Ap都po?!!!??!!

單仔

不嬲都係咁 你第一日上？

望中

你排我後面

Pp都無隻係到學人串？

波po唔講波 show身家

事後狗係到扮傻 收嗲喇

買阿特都好

大哥，你粗粗地都Po 一個百萬結餘上黎做個下台階啦

無波賭咪嘈交囉！！
殺牙

po身家未

條女對波講唔講得

入得黎 扮乜撚野呀 波台狗前 波台狗後 你都係狗姐

好有米呀 買3千蚊買幾多注先買到

點解冇啦啦有花生食

咁熱鬧嘅

收嗲啦花狗

2200超重心

無錶

屌你老母車狗

Po未啊？
又要po幫老細做狗買酒錢
又要po隻垃圾ap
Po結餘未？問到口臭

Ap pp 係三大名表其中兩個喎

收嗲啦
PO身家先準講波

唔反你一次 我叫到口臭都唔po

要搵波台狗就去搵n賓啦 入黎show戶口把撚

車路土係狗

唔好jer啦 尊重

係波就得

獻醜了 開飯

想飲湯

鬼有幾百萬咩
幾廿萬夠幫佢老母比白金啦
更何況佢老母唔值

死單狗 入黎就發癲

屌奶星 人地po身家po錶 你同我po晚飯

收到風有人po錶
我得隻Casio夠唔夠做

笑到仆街 原來咁計嫁

夠

有錢佬都要開飯架

借比你

餓了

我改唔返個名 屌

三大名錶係baby g Casio同g震

條友手字似弱智人士

今日咁好餸

有冇人唔睇時間 隔離有人會提今日要做d咩

我記得以前坐國泰飛機shopping有隻Dora錶賣

咁我講事實
最重要都係睇款姐

下

偷老婆錢

兩樣都想要

真 了埋一舊咁

我秘書幫我搞

輸到仆街 你條撚樣仲要show身家

屋企飲燉湯。。。

從來唔戴錶

我有隻g shock ironman特別版可以挑機？

你啲牛識報時？

全黑無引戰

想睇依隻多d

快

想睇

行埋一邊啦我高達版呀

我又PO晚餐算

想知咩係Ap?中路法師？

我po屎算

Airport

Apple

屌你老母 你隻roo先2十幾個
一隻冰藍地拖都收你皮啦
係到講咩三大名錶
窮唔緊要啊 唔好咁撚井底之蛙啦

收埋啦，我有apple watch呀

波利子飲食台復出未

我仲未食dinner

楊明收檔啦

咁法甲都計五大聯賽

正

我想整蛋糕了

想學

想睇發光

原來係單單

唔好意思，想屌波係咪要出返去？

幾廿萬咁po未

9球現身未

識做啦

勁想要。。

我都係上堂學 上網搵recipe 都得

無事就搞秘書

咁慘？

鋼鐵人(已化灰)(gshock版)

我得隻12蚊店表 ok？

當年中學帶住佢真係溝死女

Hi秘書

笑到仆街 帶隻ap話自己3大名錶

但ap都好撚貴下
我呢啲窮撚連三大係邊幾隻都唔知

笑撚到傻左

牠一睡__

尊重啦 誠哥都係戴精工錶

綠帽破產仔去左邊